Tsla 同中芯升番晒

連燈仔食屎啦

中芯都買

中芯叫升番曬

跌60%,再升5%
升番晒

唔到30蚊都唔叫升返啦